VTC cctv

之前有post話學生要求交cctv,set左今日deadline,唔知點呢？